應該同時追幾個女仔嗎?

如果只係追一個,追唔到就白廢哂之前時間
同時追,追到一個就停,有冇人咁做?

唔關事

又唔係同時比幾個女仔追

唔好比條女知咪得

Always always get a spare